\section{Identifikasi Masalah}

Berdasarkan latar belakang yang telah dijelaskan sebelumnya, masalah yang akan dicari solusinya
dalam penelitian ini adalah sebagai berikut:

\begin{enumerate}
	\item Seberapa besar \foreign{Round-trip Time} (RTT) pada data yang menggunakan protokol
	      WebTransport sebagai moda transportasi pengirimannya?
	\item Bagaimana performa dari penggunaan protokol WebTransport sebagai metode transportasi data
	      dengan berbagai ukuran pada beberapa tingkatan \foreign{packet loss}?
	\item Bagaimana perbandingan performa dari protokol WebTransport dengan protokol WebSocket dalam
	      situasi yang dapat memicu \foreign{Head-of-Line} (HOL) \foreign{blocking}?
\end{enumerate}
